屋企跳左掣，開返之後個燈掣啪唔到...

有冇人知點搞？

大制開返未

燒左野？
搵水電搞

有野短路

燈掣d膠熔左 d線拈得唔好

果個制入面有野短路
試下拆走盞燈/光管，再加返大制睇下跳唔跳先
之後換另一支燈/光管落去，都跳就燈座出事，搵水電師傅換

叫屋企冷靜啲先

個燈掣啪唔到定係啪完都無燈？

要小心

直頭啪唔到

換過支光管？

跳制你一步步黎
甩哂個邊所有插頭睇下係唔係仲跳先
如果冇事就可以有電器洛地
可能濕氣重有回水姐

熄晒啲電器電制先

開返

試下投入多啲感情

識唔識甩個燈制面出黎 唔識就影張相

你個層有大制未啪返
打比管理處

應該係大制跳咗
係機房 屋企啪唔到
利伸 非專業 只係之前試過差唔多情況

同管理處講 你跳左制
開返總制都開唔到
跟住佢地會去機房同你開返
跟住就開到燈